沙田市民請認清目標

新鴻基其實已經澄清無報警求助，大家既focus 應該係懇請新鴻基全力追究警方於無搜查令及未有獲得物業持有人同意下進入私人地方搜捕。

希望大家唔好四處樹敵，理性地將大家既矛頭指返向警隊既行動。

一名無到沙田現場但keep tracking當日發生咩事既天水圍cu grad ching 上

做打手都專業少少啦，報新聞咁，你驚唔撚驚比人抄㗎傻閪